［又到聖誕］覺唔覺女孩一到聖誕就係發情期

但總是冇我份

點解無你份？
照下鏡先 再睇睇自己個戶口

不要再說了

好dry 好撚dry!!!!!

覺 我都想做免費雞比人屌

秋天係分手既季節
唔係未聽過嘛

上年仲喺度話唔知下年會唔會有男朋友陪呢
今年就算啦喺屋企冬眠好了

係 好想畀人屌醒我

哇屌，諗起有個肥婆聖誕前一個月已經係到叫春

都唔撚關你事啦